Bi仔，男女都拍過，你問我答

如題
發現自己係仆街磁石，親眼見著好嘅流走，D仆街又不斷黎。
有人問就分享下，問到邊，講到邊

有咩好問

同問

Bi有冇樣/性格睇？

樣就無，性格善變（我估，因為我係咁）

其實會唔會偏向鍾意某一個性別多啲？

其實會，但我自己感覺兩邊差不多

冇野想問

咁你覺得自己最gay嘅位喺邊？點樣揾同性？

追仔追女有冇唔同Approach?

例如D直男扮gay, 同埋一堆性慾強只aim on sp嘅已婚男

我都係俾人追，無追過人

最gay咪又係搞野，對男我係0仔，對女我係攻
同性就上apps揾

即係對男 你會鍾意比你更man嘅男？

係

兩樣都好

有啲咩仆街例子分享下

有無玩過三文治

條仔不斷挑戰我嘅底線
講到明有畏高加哮喘
偏要拉我去搭超長扶手電梯
講到明減緊肥
偏要影美食比我
嬲到block左佢，佢仲買杯熱朱比我😑
最嬲係一次睇戲，佢一手叉住我我個咀，
叉到起紅印

想玩，無人陪我玩😂

點樣一手叉住個嘴
但我覺又唔係特別仆街既事 ，仲以為岀軌hurt你個啲

出軌都有，係我確診有psycho問題時，口口聲聲同我講一齊行落去，結果第二日就分手💔

Move on左未？

早就無事，依種人唔值得可惜